出年2月到期 尋plan

而家CSL, 因為我番工個位收得差 要轉
用量每月10-20gb
Tg: @anyplan

百佳33一個月
一年330+66